我想問 總有冇黃廠口罩 推薦？

有冇人可以推薦下

執笠倉老闆娘出個款？

帶冇圖/名 係黃店就得

同求 d黃廠罩就快就用曬
maskX又覺得有d緊

同舟口罩

mask x 係黃？

見某間好出名黃嘅炒鞋鋪推介
就買咗盒試下